"Oh!
Ja.
Bidden lees verder."
"'nadat hij de waarschijnlijkheid van dit huwelijk met haar la Marquise gisteravond , ze meteen met haar gebruikelijke minachting, uitgedrukt wat voelde ze ter gelegenheid; toen bleek dat de score van sommige familie bezwaren van de kant van mijn neef, zou ze nooit haar toestemming voor wat ze noemen zo'n schande een wedstrijd.
Ik vond het mijn plicht om de snelste intelligentie van mijn neef, dat zij en haar nobele bewonderaar misschien weet wat zij over, en niet haastig in een huwelijk dat nog niet voldoende bestraft."
